95巴絲入黎跟beeno玩CUM巴patpat (251)

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

何事我每次都不知不覺越來越想你

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

立法會議員陳淑莊今日(24日)在社交平台貼文，指她於昨(23日)晚9時許，和數名同事一起在筲箕灣道一間便利店門口等候過馬路期間，突然被一名男子「咀落」右邊上唇鼻翼附近位置，涉事疑犯已被途人捉住。陳稍後會到警署錄口供。

香港終於出現費達拿

新人留名

返左工 冇得搶 1001

抵啦

抵死

mk寶寶抵死

差唔多夠鐘大叫！ 10點！！！

[有片]示威者合力擊退畜龍

唉

2335

2343

停電

天怒人怨

Topic so gay Lo

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我真係簽咗

全港最大同性戀論壇

再簽

熱門變曬停電post

0222

0720

0905

[全球瘋傳] 推倒監控燈柱既video 已經係twitter 成為國際熱門 (9.2萬like 3萬轉推)

(有圖) 疑似有發育不良既小朋友假扮防暴警 仲掛住個爛尻八達通

早

好耐冇食mos

何事我會震怒我會擔心黑警打鳩你

1339

喺

中途轉機？

我記得你係絲喎

紅巴

佢表咗

王先生：繳付稅項達到什麼水平才能避免被防暴警察攻擊及辱罵公開信

宜家仲未正式！？

未

訓醒再講

咁你地最後點搞

[覺悟]你知道嗎，30年前，8964時我在那裡，到今天我仍不能說出來...

咁架 我想迫佢正式正經d問 儀式呢d野 好重要架嘛

係呀 sweet好多嘛

死嘅*

唔好咩

從來無講過

範例

你自己搵月餅啦

Cow仔呢

1910

拖下拖下就無架啦

1956

你地好dirty

真係咁易扯架咩

正

我 睇唔到將來

會

連返個pt都唔肯

2202

1503

U guys mean as fuck

2309

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

Agger

新城市廣場全場市民向義士鼓掌致敬！

2356

0355

2059

0517

2259

0634

2349

有藍絲開始自我懷疑係咪身處平行空間

睇完呢條片都唔知笑好定喊好

d大陸狗喺twitter真係幾撚好笑

0942

那你一開始就不要用英文問我啦，柒頭

1222

西班牙人走在抗爭前線 「香港人在締造歷史，你們在啟發全世界」

1302

1334

1343

1551

1602

1608

1612

1615

1618

Hello

#993